有冇人想玩畫畫接龍

加野 上下/左右倒轉 P圖特效 打格仔 放大 任你玩
前提改完要比人認得張圖

冇人

屌你老母

連登仔冇創意

得小學生上？

都冇得畫架啦